有冇巴絲人愈大愈隱藏自己？

唔係話自閉毒係屋
而係人地問嘢
會答少啲或者扮唔知

就算有意見
都開始唔會主動表達
而係選擇妥協

即係多一事不如少一事

講得多錯得多 最後受傷又係自己

做咩都開始冇咩心力
連冒險精神都冇埋

好懶咁

岩呀 慢慢唔太想講野... 但聽人講野仍然有興趣

明明返工見到師兄用錯方法
但係因於輩份問題
又或者係唔同部門
佢又可能特登整錯

種種因由
而家都係唔出聲

其實唔同人既相處方法都唔同
又唔知邊個先啱對方

可能人大左
好多嘢都試過
開始冇左試新嘢既熱誠
會揾一啲穩打穩扎既方法

好似變緊一個老屎忽

我發現咁樣做人落去
好似唔係好對路

有冇巴絲指教應該點做